點解何君堯俾人𠝹傷個市唔升

荃灣開槍射中學生 升幾百
太古咬甩耳 將軍澳曱甴推大學生落樓 又升幾百
何君堯俾人𠝹傷 跌幾十

屌佢老母

你做乜鳩？

中學生翻去CC台唔該

因為唔夠傷

乜水？

想點?